
3.5 - Componentes presentacionales
11 septiembre, 2020 18:09
son componetes que solo es presentarse en la interfaz 
son elemtos que no tienen logica , no reciben eventos
conocido como componente de funcion  o componete tonto
​
